[今晚8:00] 頭條新聞 可以播咩？？

支持香港電台

2020年2月14日起，逢星期五晚八時
主持：做了很多年但還未換的吳志森、曾志豪、羅啟新。

全集播人大開幕片段

唔知佢哋仲可以點做但一定會睇

靜音禁聲

push

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

開始

開波

心情好沉重

pish

方皓玟

假使世界原來不像你預期

曾志豪都哭左
做左十六年原來自己係nothing

小明

諗起呢個version

Push

早幾日先聽依首歌聽到喊

一嚟就眼濕濕